是晚

chocolate muffin?

Bingo

全部都想食
魚菜同酸齋正
我屋企以前煮d餸都差唔多

自己整定買粉撈?

自己整
出邊既粉好撚甜同貴

條魚爸爸釣的
你依加冇野好食咩

係咪專登落少油?
睇落都唔錯

落左麻麻地少牛油
菜油會冇咁香
當然食得多會肥

煮家餸點都好食過我自己煮

你都可以架

以前同嫲嫲一齊住 佢晚晚都煮飯
雖然唔係話超級好食 但係我點煮都煮唔返佢個味

百佳成日見啲齋 冇買過
其實好冇食 咩黎 面根？

What a pity 家人都是最好

酸斎

係 有唔同味

酸齋最正
正過咖喱齋

我都係咁話 我以後都冇乜機會食了
嫲嫲早幾年走左 之後就冇人煮
爸爸媽媽好忙 放工都十點十一點
平時多數都出去食 好少煮

開胃

係 食完想keep住食

Rip
要珍惜牙清

將第一幅圖放最後視覺較好

好核突咩

唔……唔係

係其他好靚

多謝
下次會放返甜品落去最後